(求車cam) 今日(18/3) 1930-2100 麗豪酒店Bar Pacific門口

啱啱發生 晚飯時間大概730-9pm
請問有冇巴絲係沙田麗豪酒店Bar Pcific門口影到有一架停泊係路邊嘅白色Alphard被人蓄意刮花？
已報警，但因冇裝車cam，希望有心人如果影到事發經過可以幫幫忙提供線索。

同人爭位？都唔洗咁撚重手掛 祝條撚樣聽日比車撞到變植物人

唔係 一家人去食個飯返嚟就變成咁 前後都有車停泊 而泊嘅位置亦冇阻礙任何車行駛 所以真係毫無頭緒

成架車拉花 真係好賤 睇到都痛 推一下 大家幫樓主手搵真兇